依家最開心一定係殺人犯

基本上 吊頸又好
封口掉落海又好
最後警犬接報都係話冇可疑結案
如果有殺人犯乘機犯案 班狗應該會以為係自己友做
結果真正殺人犯就咩事都冇
反正班狗查都唔查下 我真係好驚囉

明顯比人殺既都話冇可疑
咁係咪即係向變態殺人魔開綠燈

警方: 死因冇可疑, 因為人係我殺

我覺得總有幾單唔係佢地做
但結果都係一樣冇可疑冇人查

基本上每日一單咁濟
班死者家屬呢？又滅撚曬口？

藍絲唔好以為自己冇事
分分鐘比人尋仇都話冇可疑

依家做警察真係舒服
案又唔洗查
野又唔洗做
照出雙糧三糧 日日打人

你講撚到

好似你做咁咁喔

吓 有講錯？
呢啲嘢大家有眼見㗎喎

係 宜家每半夜喺街就好寒俾變態殺手跟蹤然後肢解左都冇人幫

係阿 反正黑警唔會做嘢

警方: 唔係我做. 我睇住國安殺人啫